{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163304?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 호텔 필그린 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックイン時間は代表チェックインの22時で、チェックアウト時間は代表チェックアウトの12時です。 曜日ごとにチェックイン時間が異なりますので、ご注意ください。 月曜日から金曜日までは17時にチェックインが可能で、土曜日、日曜日、祝日の前日、祝日当日は22時にチェックインが可能です。 駐車場はホテル内にあり、屋外駐車で最大60台の車両を収容できます。 満車の場合は、ソマトゥクセンカルビ食堂の外部駐車場をご利用いただけます。 宿泊施設は土曜日、日曜日、祝日を連泊する場合、追加料金が発生します。 ツインタイプの客室に限り1人追加入室が可能であり、この場合には追加費用が2万ウォンで、当日現地にて決済する必要があります。 しかし、乳幼児を含め、最大人数を超えると入室できません。 エキストラベッドと寝具は追加提供されません。 朝食は提供されておらず、全室禁煙です。 フロントデスクは24時間営業で、チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。 また、全客室では無料でWI-FIが使用でき、ネットフリックスとユーチューブ視聴も可能です。 客室内には空気清浄機が備えられており、充電器もレンタルできます。 客室の鍵を紛失した場合は2万ウォンの賦課金があります。 客室アメニティには様々なものが用意されており、無料でWI-FI、セントラルヒーティング、エアコン、70インチTV、冷蔵庫、電気ケトル、机、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、スリッパ、空気清浄機があります。 バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、シェーバー、ボディウォッシュ、石鹸,コットン,綿棒,ヘアスプレー,ボディスポンジ,女性清潔剤,ヘアゴム,化粧水,乳液があります。 ペットは同伴入室が不可能であり、調理もできません。 乳幼児を含め、最大人数の超過、画像と異なる客室の割り当て、重複予約などに注意してください。 一般的なエチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置につながることがあります。 客室内での調理や火気の使用は火災予防のため禁止されており、未成年者が大人と同伴しない場合には入室と払い戻しはできません。 3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可です。 これは家族を除く場合に当てはまります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は代表チェックインの22時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は代表チェックアウトの12時です。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日の前日、祝日当日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日の前日、祝日当日は22時にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル内にあり、最大60台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ソマトゥクセンカルビ食堂の外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日を連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、土曜日、日曜日、祝日を連泊する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ツインタイプの客室に1人追加入室できますか？",
            "answer": "ツインタイプの客室に限り1人追加入室が可能です。追加費用は2万ウォンで、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。乳幼児を含め、人数を守ってください。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "WI-FIは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料のWI-FIを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には空気清浄機が備えられており、充電器もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、賦課金がありますか？",
            "answer": "はい、客室の鍵を紛失した場合は2万ウォンの賦課金があります。"
        },
        {
            "question": "客室アメニティには何が用意されていますか？",
            "answer": "客室アメニティには様々なものが用意されており、無料でWI-FI、セントラルヒーティング、エアコン、70インチTV、冷蔵庫、電気ケトル、机、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、スリッパ、空気清浄機があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。最大人数を守ってください。"
        },
        {
            "question": "他人に被害を与える行為はどのような対応がされますか？",
            "answer": "他人に被害を与える行為は強制退室措置につながることがあります。一般的なエチケットを守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や火気の使用は火災予防のため禁止されております。"
        },
        {
            "question": "3人以上で宿泊する場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "3人以上で宿泊する場合、男女同室での宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 727,
        "QA": 767
    }
}